點睇哈迪斯 雙殺垃圾獌？

唔知點睇呢

睇你點睇

樓主尋晚去左拜山無睇波？

呢d post真係正宗公就你贏，字就我輸